熱血少年軍其實係乜

今日第一次聽個fd講 入面有個好乞人憎既人
但我覺得我唔可以憑一個人判斷熱血少年軍唔好
所以想請教下各位巴絲有冇識人喺入面 又或者對熱血少年軍有咩認識
見個fb page淨係見到d打band相 其他posts又好似有d政治feel
求指教

唔係執柒咗喇咩

想加入